第二劑科興疫苗副作用：身體失去感覺及痛覺

好樣衰呀咪貼圖啦, blocked

即係死

來自深淵第五層

diu

Super Soldier

中左天舞寶輪

係無左良心呀..

仲係長針筒係咩玩法

定係冇左個腦

啦打都冇啦

變咗燎原火

層皮成尺厚
都吉唔入肉
點會痛

打唔打都係冇

呢個我肯定與疫苗無關

美魔女

唔關疫苗事喎